天琦哥哥評選為Time 100 好叻仔

唔冇忘記佢

11.14 曙光行動 繼續三罷

Leader - Edward Leung

我為佢感到驕傲

天琦

樓主p牌我幫你推

推

多謝 但盡量推行動po

Tui

體育台仲有冇人玩膠
講who

2022 ah diu

梁天琦入選美國時代雜誌「100 NEXT」，被選為全球最有影響力的100人之一。

佢嘅理念影響全香港，完完全全改變香港人

上訴幾時有結果

美國《時代》雜誌公布「100 NEXT」名單，選出全球正在改變未來的100位新星。入選的包括本土民主前線的前發言人梁天琦，報道形容他雖然身在獄中，但仍然是不少香港抗爭者的精神領袖。

《時代》雜誌形容，梁天琦因為參與2016年旺角騷亂而入獄，但對於近月高呼「光復香港，時代革命」的示威者而言，他仍然是一位精神領袖。他將本土主義帶入香港主流，有關他的紀錄片《地厚天高》亦被視為抗爭者必看的作品。

《時代》雜誌指，雖然在囚的梁天琦未能參與連月的反送中運動，但他在今年7月仍然向香港人發公開信。他在信中懇請大家不要被仇恨支配自己，在危難中，不要以自己寶貴的生命與當權者對賭，要時刻保持警覺與思考。

護琦手。

要快啲出黎

又話4星期有結果既

tui
唔知佢喺入面會點諗呢

我怕佢出黎就比人拉